徒步環島

有冇人打算或計劃緊徒步環台？

預算方面重要
幾有挑戰

打算行幾耐？

有興趣 留名

Lm有興趣

都有諗過，驚唔夠氣
而家先每日10000步練習緊

又無假，或者先北-中/南

預下年5-6月 34日內完成

唔夠就練吧 😄 最緊要唔好比藉口自己 12歲女仔都做得到 假方面反而真係比較難度

我都要練氣 如果有興趣可以一齊